正啊，可以去新加坡浸溫泉

滑雪

想去骨場

可以去geylang

有冇得食狗肉呀新加坡

去紅燈區叫雞啦

賞紅葉

無興趣去新加坡

好似幾正🤔

我會睇鬥牛同參觀金字塔

幾吸引

榴槤季節

可以去聖淘沙賭錢